中共共青團滲入發動地鐵群眾鬥群眾呀

我無野講
共青團出現搞散得來不意嘅民意